其實夜總會即係咩？

不嬲都知道有少少色情
後來又聽夜總會唔係跳舞飲酒嘅地方嘅咩
咁其實係咪真係有賣淫成份存在？

睇到呢個post諗起

夜總會啲女都有分金魚同木魚

唔明

補充下
金魚淨係陪飲
木魚可以帶走去開房

巴打你講到咁文雅

木魚扑得，金魚唔扑得

利申：留名學嘢

咁係咪有得淨係入去飲酒跳舞好似Club咁

幾廿年不嬲都係咁叫
金魚用黎睇 木魚用黎扑

睇戲睇得多
木魚係咪真係會有陀地

呢段片講到夜總會係傾生意嘅地方喎
真係咁簡單？

點會冇
陀北mk妹都要開飯 未計私竇何d

木魚扑得
金魚好睇，但唔扑得

我絲打黎
Btw 而家香港好少再叫依啲做夜總會
多數改晒朵做乜乜club 同埋啲裝修又grand啲
啲女都識幾多野 聽過有人做金魚係波馬政治投資哲學都識

夜總會 即係你入去開張枱 開間房飲酒吹水
不過就通常一人坐一條女
當然有啲有錢既五個人入坐十條女都有
咁啲女又有分木魚金魚
即係扑得同剩飲酒陪客
但抽水就實得架啦 因為邊會為左唔俾人抽得失啲客
其實依家仲有 不過高檔既都轉會員制 即私竇呀
我既目標就係一係搵多啲錢去玩私竇（私竇啲女一定有質素保證）
一係就做二世祖隻狗跟佢去玩

就係叻個啲先做私竇嘛
普通個啲咪就係做ptgf多
叻又堅靚個啲緊係跟媽咪做私竇坐啲有錢仔客啦
加上依家啲私竇（高檔場 非普通夜總會）都行會員制

喂你係撚唔係咁撚純呀
唔講段片內容真假
你係咪真係覺得依家十個女仔十個都一定潔身自愛個啲

點會無
Ptgf咪又係港女
不過做私竇通常再高質好多咁解
即係好靚個啲 唔係連登仔覺得靚個啲

問rose ma

香港人唔好咁撚蠢啦 ｜ FC都唔做就科水 黃圈d錢咁易水架咩

好想抽中rosema坐我張台

咪陪你飲酒吹水
D 女見你講野就應下你賣下笑
你可以抽水，如果d 女肯多數可以帶出街
不過硬係覺得d 女年紀大

通常喺私竇會做啲咩

私竇係咪啲富豪去玩